{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_001193",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/24806",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "부산 구서동 로즈베이 호텔"
    },
    "text": "2021年12月に新しくオープンしたローズベイホテルは、常に清潔な客室管理と親切なサービスでお客様に幸せな一日を提供したいと考えています。 ホテルは都心の中に位置し、ヒーリングを望むお客様に快適な空間を提供しています。 宿泊施設は計65室の客室を保有しており、近くには釜山1号線の九西駅があり、アクセスが便利です。 韓国語を含む様々な言語で案内をサポートしています。 ローズベイホテルではおいしい朝食を提供しています。 朝食は2階で午前7時から午前12時まで営業しており、トースト、シリアル、牛乳、原豆コーヒー、オレンジジュース、製氷機を提供しています。 駐車施設も提供され、タワー駐車場と外部駐車場を無料でご利用いただけます。 入室時間以前にも駐車が可能であり、一部屋あたり2台まで駐車が可能です。 ローズベイホテルの基本規定は、入室時の基準人数が2人で、追加人数がいる場合は追加料金が発生するということです。 連泊の際にも追加料金が発生し、駐車場はタワー駐車場と外部駐車場の両方をご利用いただけます。 オンシーズンと特定日、祝日には料金の変動があり、3人以上の男女同室での宿泊は禁止されます。 ローズベイホテルでは先着順でクーポンイベントを行っています。 クーポンを入手してすぐに宿泊予約に使用でき、予約時にクーポンリストから適用可能なクーポンを選択して使用できます。 クーポンは先着順で提供され、早期締め切りとなる場合があります。 訪問者のレビューによると、ローズベイホテルは交通が便利で施設がきれいで、親切なスタッフのサービスが印象的です。 客室は清潔で整理が行き届いており、マットレスもリラックスしてリラックスしやすい雰囲気を醸し出しています。 駐車場もバレットとして便利に利用でき、価格帯とコスパも満足できる方です。 しかし、いくつかのレビューでは、布団が汚れたという話や物の紛失やタオルや使い捨て品の不足に対する不満があり、パソコンやその他の機器の問題も発生した場合がありました。 全般的には完成度の高いサービスを提供する満足のいく宿泊施設として評価されています。 この他にもネットフリックスの視聴が可能で、スタイラーをはじめとする各種便宜施設を提供します。 朝食は2階で24時間営業しており、タワー駐車場を無料でご利用いただけます。",
    "QA": [
        {
            "question": "ローズベイホテルはいつオープンしましたか？",
            "answer": "ローズベイホテルは2021年12月にオープンしました。"
        },
        {
            "question": "ローズベイホテルはどのようなサービスを提供していますか？",
            "answer": "ローズベイホテルでは常に清潔な客室管理と親切なサービスを提供しています。"
        },
        {
            "question": "ローズベイホテルはどこに位置していますか？",
            "answer": "ローズベイホテルは都心に位置しています。"
        },
        {
            "question": "ローズベイホテルは何階建てですか？",
            "answer": "ローズベイホテルは何階建てですか？"
        },
        {
            "question": "ローズベイホテルの近くにはどのような駅がありますか？",
            "answer": "ローズベイホテルの近くには釜山1号線の九西駅があります。"
        },
        {
            "question": "ローズベイホテルではどのような言語で案内をサポートしていますか？",
            "answer": "ローズベイホテルでは韓国語を含む様々な言語で案内をサポートしています。"
        },
        {
            "question": "ローズベイホテルの朝食は何時から何時まで提供されていますか？",
            "answer": "ローズベイホテルの朝食は2階で午前7時から午前12時まで提供されています。"
        },
        {
            "question": "ローズベイホテルでは駐車施設がありますか？",
            "answer": "はい、ローズベイホテルでは駐車施設が提供されています。"
        },
        {
            "question": "ローズベイホテルの基本規定は何ですか？",
            "answer": "ローズベイホテルの基本規定は、入室時の基準人数が2人で、追加人数がいる場合は追加料金が発生するということです。"
        },
        {
            "question": "ローズベイホテルではクーポンイベントを行っていますか？",
            "answer": "はい、ローズベイホテルではクーポンイベントを行っています。"
        },
        {
            "question": "ローズベイホテルはどのようなレビューがありますか？",
            "answer": "ローズベイホテルのレビューでは交通が便利で施設がきれいで、親切なスタッフのサービスが印象的と評価されています。"
        },
        {
            "question": "ローズベイホテルではどのような設備がありますか？",
            "answer": "ローズベイホテルではネットフリックスの視聴が可能で、スタイラーやその他の便利な施設を提供しています。"
        },
        {
            "question": "ローズベイホテルの朝食は何を提供していますか？",
            "answer": "ローズベイホテルの朝食ではトースト、シリアル、牛乳、原豆コーヒー、オレンジジュース、製氷機を提供しています。"
        },
        {
            "question": "ローズベイホテルの駐車場は無料ですか？",
            "answer": "はい、ローズベイホテルの駐車場はタワー駐車場と外部駐車場の両方を無料でご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "ローズベイホテルでは何人まで宿泊できますか？",
            "answer": "ローズベイホテルの基準人数は2人ですが、追加人数がいる場合は追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "ローズベイホテルでは連泊する場合は追加料金が発生しますか？",
            "answer": "はい、ローズベイホテルでは連泊する場合も追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "ローズベイホテルでは男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "いいえ、ローズベイホテルでは3人以上の男女同室での宿泊は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "ローズベイホテルのクーポンはどのように入手できますか？",
            "answer": "ローズベイホテルのクーポンは先着順で提供され、予約時にクーポンリストから選択して使用できます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 714,
        "QA": 811
    }
}